<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Experiences on Bmytrip - contenido</title>
    <link>http://example.org/es/experiences/</link>
    <description>Recent content in Experiences on Bmytrip - contenido</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Jan 2019 17:15:35 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://example.org/es/experiences/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>EXPPNT1901PR</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1901pr/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:15:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1901pr/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Parque Torres del Paine, Mirador Ferrier, Mirador Grey, Glaciar Grey  Conocerás el primer capítulo de nuestro Viaje Bmytrip del Parque Nacional Torres del Paine. Este primer acercamiento te dará posibilidad a conocer una de las vistas panorámicas más impresionantes del Parque Nacional Torres del Paine, conocer algo más de la gastronomía &amp;amp; cocktelería local y finalmente, acercarnos a nuestro primer Glaciar de la Patagonia.    DETALLES DEL VIAJE  DURACIÓN SERVICIO Tour Día Completo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPNT1903SH</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1903sh/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:15:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1903sh/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Vista de Estancia &amp;amp; muestra de perros ovejeros / Trekking o Cabalgata en Estancia sólo para Viajeros BMYTRIP  Conocerás de manera cercana, la vida diaria de una estancia patagónica y la belleza de fiordos y glaciares de la Patagonia chilena a bordo de una pequeña y moderna embarcación.    DETALLES DEL VIAJE  DURACIÓN SERVICIO Tour Dia completo
  NUMERO VIAJEROS 1 A 16 VIAJEROS</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPNT1904SH</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1904sh/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:15:23 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1904sh/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Cerro Paine, Base Torres, Refugio El Chileno, Valle de Ascencio  Realizarás una de nuestras experiencias Activas COMPARTIDAS más requeridas por nuestros Viajeros Amantes de la naturaleza. Conocerás Base Torres, una de las zonas más hermosas del parque nacional Torres del Paine.    DETALLES DEL VIAJE  DURACIÓN SERVICIO Tour Dia completo
  NUMERO VIAJEROS 1 a 8 viajeros
  HORARIO SERVICIO 1 07:30 HRS - 18:30 HRS</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPNT1905PR</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1905pr/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:15:13 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1905pr/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Lago Grey / Mirador Glaciar Grey / Mirador Lago Pehoe / Mirador Salto Grande / Lago Nordenskjold / Cascada Paine. Flora &amp;amp; Fauna parque (posibilidad para ver Caranchos / Cara-cara / Guanacos y crías / Zorro gris o Chilla)  Realizarás una de nuestras Experiencias COMPARTIDAS más requeridas por nuestros viajeros que quieren conocer Parque Torres del Paine en un ambiente relajado y de poca exigencia. Conocerás a través de esta Experiencia áreas increibles dentro del Parque Nacional Torres del Paine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPNT1905SH</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1905sh/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:15:03 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1905sh/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Lago Grey / Mirador Glaciar Grey / Mirador Lago Pehoe / Mirador Salto Grande / Lago Nordenskjold / Cascada Paine. Flora &amp;amp; Fauna parque (posibilidad para ver Caranchos / Cara-cara / Guanacos y crías / Zorro gris o Chilla)  Realizarás una de nuestras Experiencias COMPARTIDAS más requeridas por nuestros viajeros que quieren conocer Parque Torres del Paine en un ambiente relajado y de poca exigencia. Conocerás a través de esta Experiencia áreas increibles dentro del Parque Nacional Torres del Paine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPNT1906SH</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1906sh/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:14:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1906sh/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Lago Grey, Mirador Glaciar Grey, Mirador Salto Grande, Lago Nordenskjold, Cascada Paine  Realizarás una de nuestras Experiencias COMPARTIDAS más solicitadas por viajeros que quieren conocer Parque Torres del Paine. Todo ello en un ambiente relajado y de poca exigencia física. Conocerás a través de esta Experiencia las zonas más importantes del Parque Nacional Torres del Paine. Hemos incluido el almuerzo para que tengas una preocupación menos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPNT1906PR</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1906pr/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:14:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1906pr/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Lago Grey, Mirador Glaciar Grey, Mirador Salto Grande, Lago Nordenskjold, Cascada Paine  Realizarás una de nuestras Experiencias PRIVADAS más requeridas por viajeros que quieren conocer Parque Torres del Paine. Todo ello en un ambiente relajado y de poca exigencia física. Conocerás a través de esta Experiencia las zonas más importantes del Parque Nacional Torres del Paine. Hemos incluido el almuerzo para que tengas una preocupación menos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPNT1907SH</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1907sh/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:14:07 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1907sh/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Glaciares Balmaceda &amp;amp; Serrano, Cascada Cóndores, Estancia Eberhard  Realizarás una de nuestras Experiencias COMPARTIDAS más requeridas por nuestros viajeros amantes de la gastronomía patagonia y que también son amantes de la vida silvestre navegando los fiordos del fin del mundo. Conoceremos un poco de la vida en una Estancia Patagónica (Rancho) y dos de los glaciares más importantes de la Patagonia chilena, en un ambiente relajado y de poca exigencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPNT1908SH</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1908sh/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:11:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1908sh/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Glaciar Perito Moreno (Entrada Parque Nacional Los Glaciares)  Realizarás una de las Experiencias COMPARTIDAS más interesantes de la Patagonia Argentina. Cruzaremos la frontera para conocer el Glaciar Perito Moreno, uno de los glaciares aun crecientes, más grandes del mundo. Cada cierto tiempo, el crecimiento de este glaciar es tal que genera un evento llamado Rompimiento, creando uno de los eventos más sorprendentes del mundo.    DETALLES DEL VIAJE  DURACIÓN SERVICIO Tour Dia completo (&amp;#43;14 horas)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPUQ1901SH</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppuq1901sh/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 17:06:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppuq1901sh/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Cerro Mirador La Cruz Tierra del Fuego, Museo Salesiano Maggiorino Borgatello, Cementerio Municipal Sara Brown, Nao Victoria, Mitos de la Plaza de Armas  Conocerás Punta Arenas, Capital de la Patagonia chilena, recorriendo lugares que cuentan la historia tales como el descubrimiento del Estrecho de Magallanes, La colonización Patagonica a finales del siglo XIX y la vida moderna en una de las ciudades más australes del mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPNT1902PR</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppnt1902pr/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2019 22:50:53 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppnt1902pr/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Mirador Nordenskjold, Lago Pehoe, Salto Grande, Flora y fauna Paine (posibilidad de ver guanacos, caranchos, zorros, ñandues y pumas)  Conocerás otro de nuestros capítulos de nuestro Viaje privado del parque Nacional Torres del Paine. En esta experiencia, temprano por la mañana, realizaremos visita a Parque nacional Torres del paine. Nuestro foco principal, será la gran diversidad de flora y fauna Patagónica en un ambiente bastante relajado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EXPPUQ1901PR</title>
      <link>http://example.org/es/experiences/exppuq1901pr/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2019 22:50:53 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/es/experiences/exppuq1901pr/</guid>
      <description>HIGHTLIGHTS:  Cerro Mirador La Cruz Tierra del Fuego, Museo Salesiano Maggiorino Borgatello, Cementerio Municipal Sara Brown, Nao Victoria, Mitos de la Plaza de Armas  Conocerás Punta Arenas, Capital de la Patagonia chilena, recorriendo lugares que cuentan la historia tales como el descubrimiento del Estrecho de Magallanes, La colonización Patagonica a finales del siglo XIX y la vida moderna en una de las ciudades más australes del mundo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>